Philips Hue Filament Edison E26 light bulb

請問有冇師兄用緊呀? 我買咗返嚟之後用唔到係咪因為input Voltage 問題？ 110-130V

梗係喇，香港220V
有冇得退貨

傻豬，響 Amazon UK 買嘛